大家honey moon 完未？

唱歌係凝聚力量，但凝聚完既力量係要用

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

出左反對架啦喎？

所以就唔出？